如果海洋公園執柒咗，海洋公園地鐵站改咩名好？

壽山村站？🤔🤔🤔

壽終站

無海洋公園站

垃圾站

Empty

海洋公園(退休)

繼續叫海洋公園站，咁先有得教育下一代香港歷史

前海站

犬隻訓練所站

海洋公園（已完）站

不停站

光復站

搭去香港站

癈站

郵局要市場化，海洋公園唔洗？我搞唔清楚個邏輯

警察學院站

海洋邨

海洋公園跡地

因管理不善而在2015/16年度起轉盈為虧並年年虧損的前海洋公園站

skip咗去做都市傳說

海洋公園站(結業)

海洋公園(破產)站

中共駐港極端恐怖份子訓練場站

海洋公園站（以前）

南朗山

地方撚
黃竹坑新圍

大丸無左小巴都仲係寫大丸啦

其實比咩鬼錢，直接搵返個死猶太佬返黎就咩都攪掂，直頭送左比佢當補償就得

新個堆垃圾支那董事就要睇下有無得告佢地貪污

壽臣山站

（前）海馬公園站

熊貓扑野遺跡

海洋公園（執咗笠）

海洋公園遺址站

海洋睪丸

2020.1.22
北角 Laibach

2020.1.22
北角 Laibach

奶共就會收皮

海洋公園(倒閉)

前海洋公園站

海洋垃圾站

海洋公園(已執)站

港怡醫院站

狗隻訓練學校站

海洋公完站

沒有海洋公園站

海洋已完

海洋公園前地 參考澳門

海洋公園站（已執）

因園

盛智文站

生人勿近站

海洋公園（壽終正寢）
The Park is dead

港怡站

香港再教育院

起樓改名海洋花園，改一個字就得，得咗。

is dead

到時應該升格做警察大學站

氹仔咩

仲中共駐港

海洋公園執柒地鐵站

黑警學堂站

海浪公園

海洋公園遺跡站

好名
又可以提醒啲遊客
無海洋公園

100億

海洋公墓園站

海洋公完

五條2都可以做大學生不是夢

因園站

黑警冚家剷站

不是海洋公園站

以前係海洋公園站

毅進大學

XinJin University (XJU) 香港一大，培訓出色既冇紀律部隊

海已完站

拆撚埋個站佢

黨鐵? 不了
執柒埋佢

狗校站

海洋公園（已倒閉）

海洋公園（破產）站

何以 海洋公園 已完站

海洋已園

海岸狗站

狗隻訓練學校

海洋公園（結業）

海已完

呢個好笑

墓園站

海洋公屋站

個站都執柒埋咪唔洗煩

唔好改。

皇軍學院站

玩園站

好似九龍城咁
重新發展之後 地鐵站or附近留個位介紹海洋公園歷史
個站照叫海洋公園站

壽終正寢站

XinJin University (XJU) 香港一大，培訓無出色既冇紀律部隊

變左都市傳說 冇海洋公園既海洋公園站

狗場站

海已園站

海洋公園(破產)

狗舍站

起個小公園，放幾個遺跡養幾條錦鯉

都可繼續叫海洋公園站

因管理不善而導致倒閉的海洋公園前位置站

香港仔
隔離就係香港仔運動場，不過黨鐵一般改名唔會多過三個字。
如果要正名，改返叫黃竹坑，下一站叫香港仔。

海洋風景台

鑽石山都冇鑽石

100億站

四個字囉哥哥

駛咩改,大丸執左十幾廿年都重叫緊

跟巴士站，叫香港仔隧道收費廣場

因大陸人管理而倒閉的海洋公園站

海洋公墓

何已完站

毅進站

海洋公園（執咗）

南朗山站

YiJinU喎

yes

已倒閉的海洋公園站

Shithole U

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

南朗

直接拆咗佢不停站好過啦

大學站都冇大學啦
叫返海洋公園就得

封站啦

呢7個月多左好多都市傳說

海洋公园站

黃竹坑（狗校）

狗隻訓練站

100億夠起兩個賭場啦 香港發大財 入場人次一定唔止海洋公園咁小

習近平站。

海洋博物館

海洋公園站都成日見到好多剃哂頭既未來POPO子

寶寶站 Popo Station

黃竹坑西咪算囉

奶共站

講時講，海洋公園都唔知係幾多人細個好想去既地方，以前又難搭車又貴又成。

而家大個仔又有地鐵應該可以享受番個童年回憶先啱，點知.......

其實呢半年好多野都要重新適應過，下個月屯馬線通車，又原本係開心事，方便左沙田人..........點知而家係要迫自己唔俾自己去幫襯佢。

講到呢度，好心酸。

49歲（破產）站

仲有間海洋公園酒店

犬隻訓練場

威威司令碑/ 海馬公園遺址

海洋公園站

海洋公"完"站

海洋公園(生前)

gd

有部分係土生土長嘅魏晉仔

人型犬學院

宋皇臺都係得塊碑

10600000000站

壯陽公園站

南朗山站

利申：地方撚

笑死

南郎山站
深灣站
狗察學院站

721紀念公園（站）

死海公園站

海洋公園虛

香港仔隧道收費廣場站

無底潭站

飛站LA,曬電費

海洋公園(2020)

海洋公園前地

海洋公園沉沒

狗校

睇吓之後改建成乜嘢，就叫乜嘢站

海洋公園（已倒閉）站

(已執)站

海洋公園(因奶共攞咗100億)站

南区文化公站

海洋公園==>何sir睪丸(已完）

光復香港站

日本城跡

前海洋公園

林鄭月娥紀念公園站

黨鐵站

迪士尼海洋站

傻閪站

404 not found

改做住宅好過倒錢落海

香港仔運動場

光復站

鑽石山個鑽係動詞嚟

失智文站

連儂站。
內有連儂城

狗隻訓練場站

NullPointerException

Diamond hill?

執撚柒咗站

狗場站
有馬場自然有狗場

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

海洋公園（舊址）

海洋公園前

下一站無海洋公園
Next Station no Ocean Park

睇留言就夠

深圳前海？ 不了

海洋豪園，佢摺左都係起豪宅架啦

狗學堂站
最近海洋公園既另一建築物

呢個啱

狗竇站

咁海洋公園酒店呢？

死撚咗緊係叫海洋公墓

故．海洋公園紀念站

黑警生育站

大丸都未改啦

本身得鑽石山呢個中文名 因為嗰頭成日鑽地
之後鬼佬譯做英文以為鑽石係名詞譯做diamond

環球影城

堅尼地城站??

真係海洋”公園”

黑狗訓練學院站

蒲葡圍
Popo village
成座狗校係隔離

海洋公園(執柒)

香港大學？

無此站

曱甴仔學堂站

海洋供完站
Over My Dead Park Station

Former Ocean Park Station That Turned Profit into Debit in 2015/16 and Lost Money Every Year due to Poor Management

海已完 站

蘭桂坊主席站

老千倒錢落海站

拆咗個站，呢個位唔需要站

黃竹坑東站

幾靚

你做乜鳩

變咗大陸

海洋樓一期

Master Bay

華南海鮮批發市場(野味)站

Ex海洋公園站
前海洋公園站

海洋公園 (執柒咗)

封站

支那公園

慳返一百億站

金鐘南站

太誇張啦
咁遠

Ex. 海洋公園站

會改成各位最唔鐘意嘅「警察學院站」

郵政依家都蝕緊錢㗎！

人哋無做OP啦！

海洋站

回歸中共後站會不行的

郵政係基本市民福利同服務 佢唔應該係生意
但海洋公園係生意

香港仔隧道前站

黑警學校